一人一句 O完T 收工會講既說話

終於收工，聽日再O過！

勁大聲咁講：唉!

屌

丫，屌你老母呀

勁大聲咁叫: 屌你老母收工啦

老細死全家

屌 聽日唔撚返

聽日請假先

咦, 天光嗱

又一DAY

我真係好鍾意返工呀

今日早放

走先 隔離個個仲做緊

好撚攰

聽日射波呀

然後聽朝9點準時出現

唔會出聲 因為第一個收工

多謝老闆 賜我OT
使我成長 加我能力
老闆教我 珍惜OT
更有信心 與人爭食

又一日，阿彌陀佛

原來咁晏嫁啦 要去屌屌閪了